peter攞料鼓吹影大頭 熱狗屌兒登鼓吹影大頭 依家peter攞料吹奏熱狗

支持個「屌自己鼓吹出嚟嘅行為」嘅組織
即係表示咩？

出晒名好心佢就換下AC 啦

可能已經冇ac

peter攞料怨婦mode

有d acc 同佢好似

條友無料到, 一比人圍就扮受害者比人屈熱狗五毛
引2班人入黎罵戰間中係度搧風點火

share幾單新聞呃like又可以出過post

幾多都冇用啦

推
連狗落地獄

香港叫親Peter多數毒撚到仆街

佢哋不嬲係咁玩

佢嬲豬到宜家 好鬼好笑

BLOCK左好耐啦